[日文檢定]JLPT派成績

網上閱覽成績日期：
N1, N2 及 N3 …… 2017年8月23日（星期三）零晨12時開始
N4 及 N5 …… 2017年8月23日（星期三）早上11時開始

開錯台？

成績已出
N2合格
115/180

108/180

N3合格

pass但低分

格已合
話鳩得知佢

加問樣野
N3自學用咩書好
唔要大家的日本語

N2
140/180

我自己上年就呢兩本

低空飛行

合格...但比預期低好多分，係咪冇得check卷？？

N3 低空飛過

有個fd N2 滿分 其實難唔難？唔係好識